H game 一問

前排喺日本買咗兩隻H game返嚟，諗住入完隻碟裝嚟玩
點知開埋localeswitch佢都係比亂碼我
佢叫我update埋directx都跟足
想知有冇咩解決方法唔洗轉電腦地區又開到嚟玩

試下用locale emulator

applocale
ntlea
2樣都唔得我先會轉日區

如果部機轉咗日區再轉返香港區會唔會有問題

會有咩問題
你玩隻game果時就轉日文 (非unicode果到)
玩完就轉番中文

我有時長玩就長轉費事煩

因為啱啱諗住down ntlea試嗰時down down吓話我網絡失敗
幾次都係咁 但我係上到網的